全港鼻敏感濕疹人士強烈要求雜種每日在港

閱兵藍
國慶藍
回歸藍

唔洗去日本都有藍天白雲

雜種好波

第一次起身唔洗流鼻水

佢係北京日日藍天

鼻塞到仆街

係中南海有防輻射電磁pm2.5 過濾又同你講咩傻豬